（1112）響應lunch哥 中大和你睇活動！

支持

lunch哥我到左中大啦，你係邊度
哎呀，唔記得咗你入唔到黎添
俾心機考好DSE就入到黎架啦

同場加映lunch哥 「中大女學生係死臭雞，男學生係死臭鴨」

汁：

支持lunch哥

無啦啦鬧人臭雞都有嘅

見到佢 即時覺得香港有哂希望

收嗲啦 死臭鴨

香港之子
中大全部都係臭雞臭鴨
我係中大臭鴨

lunch哥我係民女旁邊等你

不見不散

香港既未來睇lunch gor頭

Lunch哥搞膠同柒成個黃圈
佢老豆老母點解唔鎖住佢係屋企？

你邊度㗎 我跟David Lee lunch 哥 在望打柒你

其實Lunch哥洗唔洗返學

支持lunch gor 做第一任香港總統

你講乜野？你宜家係咪要分化同路人

我係新亞既，有種叫lunch gor入黎中大隻抽

佢返左啦，只係學校保安唔俾佢入

條撚樣快啲冚家剷啦

佢dse諗住點
又想做0分區議員

佢係邊一年dse架

好似下年印象佢F.6

「請遵從在場狗務人員指示」
然後話自己抗爭緊
白卡仔老豆老母去左邊 睇實佢至得架嘛

留名睇白卡哥dse b5 30分入中大

和理非

死傻閪

白卡仔：我唔會接受垃圾政府制度內既考試
最後連dse都無考

比佢攪到抗爭者活動低質晒

明明中大文廣d文宣好撚高質，如果佢入到黎就真係整柒晒成個活動

白痴仔先會去考公開試

仆街白卡仔
又再一次證明勇武手足係啱
sorry當初撐錯條撚樣
成仆街

條白卡仔ive都讀唔到

死八婆 死八婆 死八婆！！！

其實應該私鳥佢
佢從來都唔係同路人
佢只係第2個版本既劉馬車

佢成日返到學校俾人停課

我驚佢畢唔到業

Na JJ擺低一蚊跟機